見返ADAM SMITH國際學校 & 刀仔間村屋, 令人不勝唏噓

Lm

Adam Smith 間學校

幾有趣
幾十年後睇返個感覺幾特別

個地點好似係台灣人搵出嚟㗎喎

原來早三年2017先裝修

居然有屋無人要，嗰度起間三層高村屋又可以賣返千萬

咪係 係偏咗少少 但清理一下 租比科威特人 三千個月唔係問題

人地返左去打薩達姆啦

星哥唔好做錯 星哥唔好估錯